偷渡個12個係咪已成Condom？

肥佬黎被捕你地好嬲好嬲課金懲罰蘋果日報
周庭被捕你地好嬲好嬲懲罰佢Patreon
偷渡個12個送埋中生死未卜但係就冇乜人嬲
搞社運唔出名真係同做condom冇分別
屌你老母保持熱度保持憤怒呢？
淨係對住出名既先憤怒？
幾時整返個 #free12hkers challenge ？

利申：我係PR公司五毛熱狗分化撚歡迎block

「我現在正式宣佈，#free12hkers challenge，正式啟動」

家陣佢地比老解捉晒上支那
香港同支那冇引渡條例
支那點處理ii香港人甚至係香港正苦都冇權出聲
憤怒係心情唔係說話 要講出嚟先至係你既所謂憤怒？
無可否認我地係冇嘢可以做到去幫佢地
冇嘢做到咪少人討論 你咁樣拎出嚟屌有咩意思

根本做乜都無用唔可能救到佢地

佢地似戰爭時期嘅戰俘咁

要面對現實 可能十年廿年先獲釋都唔奇

希望隔幾年後仲有人好似泰國牙朗咁記得佢地

聽完臨立會2.0大辯論 民主黨仲死雞撐飯蓋

無返咁上下輿論壓力點樣出聲叫外國幫手
唔好話連登，fb ig有幾多人講呢單野？
今次係送埋中呀

放得出黎應該都手腳殘廢左

大概係咁

撤回国安法同重啟選舉夠係全球國家壓力

獨裁政權根本wfc

你見啲人撐膳心小館
都係想保住黃店
自己有蛋卷月餅食
邊柒個理手足啲代通知金？

"手足" 係企到好撚後

咁你就好聲好氣啦condom前condom後 你帶頭做唔得嘅 係要睇住人地做得唔夠再比你屌嘅 啲咁撚閪嘅標題上年都睇到厭啦 呢單上星期大撚把人瘋狂tweet嗰陣又唔見你講？

係送中啊 但佢地係ii啊
家陣支那喺自己水域捉到ii
帶返自己監倉係合情合理合法㗎
根本就冇位可以入佢
放佢地返香港係人情 唔放你都吹佢唔漲
輿論壓力對民主國家係有用既
但唔包括極權既支那囉

我見啲人討論韓寶生真定假
仲多過關心12位義士
而佢哋討論韓寶生
出發點亦似乎滿足推理慾多過關心

Push

澳洲同加拿大都救唔到自己國民，何況香港？

tweet緊既時候洗撚講咩
就係冇人理既時候先要提返出黎丫嘛

難聽啲講句其實真係冇講錯。

我哋真係冇乜嘢做可以幫到佢哋，美國政府都話就算佢哋嘅公民比中國政府捉咗，佢哋可以做到嘅都唔多。

之前加拿大幾個人俾人捉咗話販毒，加拿大政府都係幫唔到佢哋

「咁唔通乜都唔做？」

推 一定要持續跟進
做文宣 識畫畫嘅畫畫 每日Twitter

咁你講啲有用嘅嘢來做 唔好一開始就得個屌字

係佢fb啫

唔講連登，講我身邊朋友係咁屌唔比錢

咁你提咪提囉 自己唔做個開頭又屌人當condom
老實講句啦 除左retweet同精神上支持
仲有乜可以做

錦鯉想典？

好撚煩成個熱門都係咩細so
完全唔撚知邊個黎偷食完可以令到所有連登仔既集中力去晒呢啲廢po到

好對唔住，一路都記得佢地，但做啲咩可以真正幫到佢地？

無準備劫獄嘅都係當人係condom

滿意未？

十大酷刑應該都試過晒啦

一直關注中

白宮聯署

上海有人被公安日日電JJ ,電到不舉廢掉.

我唔覺得仲會有得企係到俾你睇
不過佢要偷渡
都無辦法

未殺過狗唔好話自己黃

有咩可以做，樓主俾意見

屌咁你仲好嬲咁上連登做乜柒

自問除左推Twitter 要人關注 我都好想知仲有咩幫到手

雖然我地可以做嘅真係我twitter同reddit推post 但要一直關注佢地呀 不過真係無人當佢地condom 只係大家都唔知可以點

推

講得好
樓主幾時去劫獄

留名幫手
議員們，尤其律師嗰個有冇出過聲
我喺fb都係見人share同好嬲好嬲
之後就冇了

Twitter其實都有啲手足係唔同嘅tweet下面留言引起國際關注 如果大家有心嘅話都可以做吓Twitter同reddit嘅每日任務 在喺下面留言呼籲大家關注呢件事

12個手足12條人命，大家要繼續關注呀

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

樓主你係咪當佢地係condom?

真
想關注 但都無乜做到
而且出post係要技巧的
xx已成condom、我是五毛、熱狗呢啲
反諷內容睇到都唔撚想推
起埋樓主底更加唔想推

btw有其他post會再大大力推

求吓你推吓得唔得

Push 擺上國際戰線

好撚同意

被捕前線 = Condom

上twitter推post做每日任務

Wow

睇完某啲留言...

如果係社運明星好似GPHONE 周庭咁著草比人拉
連登仔肯定好嬲好嬲, 又話核彈又話國際線炒蝦拆蟹起勢煲大佢, 隨時即刻發動大遊行聲援

素人? 唔出名嘅?
睇下留言知咩事

收皮五毛你老母生到你咁撚弱智都無辦法

係

樓主我憤怒咗喇 跟住呢？
唔好一味日日屌 又唔比啲有用建議出嚟

push

屌你老母盲架咩
咪講撚左 #free12hkers challenge囉

以後大波妹先可以抗爭
Connect全世界

我諗真心有follow既應該都會見到個 #Save12hkyouth 卦？

前日solomon都話佢哋俾人kidnapped上中国
日日做twitter任務都仲見到有新聞

希望大家一齊努力 推到佢哋平安為止

可唔可以唔好起咁嘅標題

點解成日要假定手足冇上心冇打國際戰線呢

有用建議喎ching
#free12hker challenege 點樣喺強國救人

強國拉加拿大果啲都未放出嚟啦

講事實都有人唔聽㗎

劫獄就救到佢哋

你梗係分化五毛啦 傻鳩樓豬 屌乜撚野姐 實際上真係乜都做唔到 其他國家人民都救唔到 香港人算乜撚嘢 既然樓豬講唔通乜都唔做 劫獄囉 唔好講咁多嘢

condom898 送左中 唔打死出返黎就好好

送中法都好多國家出聲啦
中共咪一於理鳩你
咁樣斷正送哂中 真係唔知可以點救
買支兵囉

香港人除咗買贖罪券咗之外 重會點付出啊
我敢講 香港後生嗰批 會用Twitter rt嘢最多得6-7成 更唔講整體
都唔明撳幾個掣有幾難 明明咁多人整曬懶人包之類嗰啲
btw 留名睇聽朝樓豬俾人話分化5毛pr

真, 斷正仲可以點幫

>返自己監倉係合情合理合法㗎

咩叫合情合理合法？奉公守法夠係合情合理合法。上年既氣勢係邊 一見到支國就個個龜縮

推，有咩方法幫到手足？

Pushhhh

言下之意係咪想帶隊上大陸示威

唔知有冇用，不過做咗先
聯署 post;
聯署Google form link :

有咪方法可以做

除咗滅共諗唔到有咩方法救佢地

#free12hkerschallenge

9月3日 晴
今日又比某件連登仔無端白事屌左一鑊。

Tui

真心 日日跟 跟到脫離魔爪為止

好擔心佢地

你打乜柒呀？
小學未畢業？

七一頭十位中咗國安法除咗電單車之外，其他九個直頭冇人理添

9月6號咪有遊行 支持樓主到時帶個大banner 寫住:「釋放12義士 free 12 Hongkongers」打頭陣

實俾支那玩殘支那出公海捉人

下場咪好似啲維權律師咁...

連登好廢

睇到個標題入黎，以為會見到有組織刧獄或者內地法律支援咁

不推文算

當佢condom就唔會上嚟講嘢啦

係啦係啦 你最叻喇冇唔記得佢地 你冇當佢地condom喇我想講 其實香港人都冇 問題係班友上撚左大陸 未到判刑個刻你都唔會知佢地發生咩事 你比著黃之鋒比我捉上去都係咁話 唔通一日一個post問有冇人知佢係邊然後自推post ? 咁撚得閒就瞓多幾個鐘咪成日出post屌鳩同路人 明明自己都做唔到啲咩 我同你既唯一分別在於我冇開呢個垃圾post咋

我是憤怒

咩示威啊，出火魔啦，我地人多就可以屠龍

【聯署救人】區議員發起聯署批港府冷處理 促向中方申交回12青年

【聯署救人】區議員發起聯署批港府冷處理 促向中方申交回12青年

我推咗好耐

過去中方有向港府交人的例子的 介唔介意阻你小小時間簽

【聯署救人】區議員發起聯署批港府冷處理 促向中方申交回12青年

過去中方有向港府交人的例子的
介唔介意阻你小小時間簽

【聯署救人】區議員發起聯署批港府冷處理 促向中方申交回12青年

澳洲加拿大同香港其實唔太一樣
香港同中方其實當初定咗
港府係可以要求交回12港人

過去中方有向港府交人的例子的
介唔介意阻你小小時間簽

【聯署救人】區議員發起聯署批港府冷處理 促向中方申交回12青年

有 幫手叫政府做嘢
過去中方有向港府交人的例子的
介唔介意阻你小小時間簽

【聯署救人】區議員發起聯署批港府冷處理 促向中方申交回12青年

呢邊

過去中方有向港府交人的例子的
介唔介意阻你小小時間簽

【聯署救人】區議員發起聯署批港府冷處理 促向中方申交回12青年

已簽&

有見到你入咗post 感謝

坐六七年走唔甩

黃絲有成功救過人咩

Fb ig圍內講有撚用咩
Twitter 先係鬼佬會睇
加上外國咪得個知字，可以點幫？根本插唔到手

戇鳩你知唔知呢D係一層一層
圍內fb ig開始傳，先號召更加多既人上twitter
唔通真係單靠連登打國際線救人咩
正宗豬隊友

上年叫到依家玩Twitter 啦。。。
到今日都冇account嗰啲，未來都唔會有
玩個Twitter 都咁撚難，真係服咗嗰啲人

搞革命就預左有人犧牲嫁啦 黃花崗72烈士都係百鳩幾年後上維基先知 幾時都係領頭羊先會被看見

同意
唔明點解咁中意用呢d標題

推一推先

推例重來

愛與和平 穿透坦克

冇當手足condom
有係Twitter retweet架
鄧寇克移民救手足走前狂食黃店

We DEMAND the release of 12 Hong Kong protesters under chinese custody.

#Save12HKYouths

拉

麻煩巴打可唔可以幫手簽左佢再推下POST

Twitter 已經有 #save12hkyouth

就係你呢d仆街成撚日精神勒索人

係班狗先會咁講野

推到國際壓力

樓主我屌你老母 幫推

咁你想點吖？係咪要上去攻入看守所救人先叫做唔係 condom？

呢啲做咗啦， 做完之後呢？ 仲可以做咩

12位捉的確好慘
但衰啲講句 我地真係冇嘢做到
如果美國做嘢 咁就會變成談判條件
結果香港有機會用前途黎埋單..
所以呢個呢個唔單只係政治問題
仲係一個道德嘅dilemma

樓主不如衝中共救佢地.

入左中共, 中共可令佢地人間蒸發.
依家坐船偷渡台灣好傻.
中美兩邊南海軍演,當然大批軍人Mon住南海.
好易給人發現!!

咁你開撚咗post未?

唔好諗民意迫支那交人

形勢唔同左，支那進入緊戰狼時代，敵人支持我反對

唔同以前

出唔出得返真係睇佢地運氣

你睇支那加拿大人都捉左咁多個，好難外國救到

poly 你都攻唔到入去救你都係打下twitter 睇下有冇noise 外交方式救la(多數冇家下中國啲外交官廢到咁）

on撚9樓主 鬼唔撚知咩 以為自己好醒？
做到啲咩呀你？

唔好咩事都話condom la

呼籲/諗計幫手

Condom點止12個 香港坐緊監果D唔計? 你講唔講到有幾多個
淨係free12我屌你啦

香港人係咁

我都唔知可以做到咩
就連琴日有個女既比人捉走都唔知點搞

未算既，如果死左就真condom啦，
未死就仲發揮緊作用

我有出post屌鳩其他人唔做返啲嘢

感覺自己出咗好多力走得好前

又未至於無野做既, 可以係twitter打國際戰線 或者係街舉紙板提下香港人/外國人/media關注個12位手足

手足被送中都可以咁靜無咩人理

中共既PR公司咁驚國際煲大呢12個人既生死？

大家想像下我地係到安安靜靜食緊飯/返緊工既時候 個12個手足係大陸個邊會點比人對待?

up

又情緒勒索

其實有手有腳就幫到嗰12位手足

可以點理呀, 而家偷渡比人捉呀

係呀我係精神勒索你地呀
泛民被捕你地就好嬲好嬲
真係勇武行革命第一步送埋中既
第二日就冇左件事
冇知名度出事既真係condom

其實日日都有人講，不過攪下challenge 都唔錯

楊岳橋入一入嚟

屌你老母咁你又情緒勒索楊岳橋？

12個人有無名?

究竟你知唔知咩叫情緒勒索？

咁你又知唔知咩叫情緒勒索

係twitter打國際戰線

係呀，反對你既手足就全部PR公司
你話係咪係囉😂

就算佢地一時三刻放唔翻
都要中共付出代價

手joke就有

但要一路提住，好似721 831咁，如果唔係好快會比忘記

畀支那捉撚到
你點樣幫?

支那可以引渡人落香港㗎，但我地可以點做
我已經日日twitter

相信樓主喺背後支援緊呢12個手足

我哋有嘢可以幫到12位送中手足啦！！！

整合post

從前祗有人地偷渡嚟香港
依家就有香港人逃亡離開
確是令人感到悲哀

樓主上去陪佢地坐囉

好嬲好嬲

樓主有無諗過情緒勒索唔會有用
甚至有反效果

Signed Push

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

政治不嬲都係咁，最出名嘅都要有condom 任用先上到位

點free，都唔係香港國界入面。

含淚向中共投降，換手足平安。

其實反而靜有機會救到佢地，將呢班友推到上國家角力佢地只會更慘。支那對維權人士向來如此。

唔係
我地海外手足有係咁講 係咁悼念
你以為西方無人知？

唔好成日淨係諗香港得唔得
你當海外英美加班手足死架

錢!!
我相信錢香港人一定出得到

有冇得好似加拿大咁同大陸講數放人
香港人揾個借口一齊出舊錢比大陸
大陸咪話全部人有病保外就醫

退而求其次
就算唔放人
偷偷地比到錢公安都可以幫到佢哋唔洗比人打到殘廢
公安出名見錢開眼

見到張相真係心都實哂...........

樓主想有noise定有錯方法喔

搞運動首先一定要出名光環可以拎到 報紙歷史又可以留名唔出名既人地根本唔知你叫乜名 比同路人借題推幾個post又石沉大海了

可以聯絡大陸維權律師探佢地嗎？

推推推

第一日先知咩？
根本個撚個都係condom

叫外國幫手個D...
大把外國公民係中國奶野都未放啦

斷正呀大佬, 今次冇任何方法可以救
要檢討既係下次點樣做好D

差啲以為周庭同肥佬黎單嘢上面你好幫得手添
咪又係引起關注
你仲做到啲咩啊

今次12個引起關注就唔得？
係咪冇知名度就唔係手足 唔值得人理啊？

啱啊 根本乜柒都唔洗做

咁可以點？

push ar

唔知你發咩悔氣
大家都係一個市民
你要我地做到D咩
係連登上撚晒熱門又點
成班圍爐?
本身上開連登既
一係5毛
一係PR
一係手足

5毛PR唔駛理啦

咁手足本身都上開,有留意開
仲可以點
係咪要洗到成個連登都係呢D圍爐POST先有用?
國際戰線比連登有用好多囉

唔好一味沉醉係連登打飛機既時間啦

同埋嚴格上黎講
中共真係光明正大講出黎
上年反修例 無得引渡啦
咁香港同中國無引渡
人地憑咩要還返D義士比我地

當然輿論壓力係要
但唔會係連登囉

有幾多外國人專登會睇連登呀屌你

行撚開啦

Condom已成, 送中冇回頭, 一路好走

其實佢地自己攞嚟
唔關人事

大家心照啦
講事實又唔中意

可能佢覺得出2句聲就係手足

上面唔係好興拉到人然後好高調咁鎖住一個二個拍片大肆宣傳炒作嘅咩？等大陸出到呢招到時再拆招啦！

自己問心各方面各媒體既反應
同後續聲援行動有冇知名社運人士咁大
冇既就檢討下係咪當左佢地condom
仲要佢地係送埋中生死未卜律師都冇

推，twitter gogogo

各方面各媒體既反應 係你控制得到?
日日RT幾十萬個POST呀 係REDDIT 到開晒POST呀 係各FB SHARE晒
係冇反應既 可以點
不如你教下我
等我去跟 我都想為義士做多D野

連登呢半年KEEP住圍爐打飛機你又唔係未見識過
逼9人熱門熱門 不推文不推文

要唔睇時事既 要唔理影響既 根本影響唔到
你唔諗下影視台幾多ON9 睇CCTBB?港姐?支持藍店? 你可以點解決?
內憂外患
以家連自己連登都未搞撚得掂
你點說服人去幫你?

無力感好大

即簽！！

有咩籌碼叫中國放人
香港人連遊行示威都唔敢
二百萬人係個傳說

已填 辛苦晒

腥港人睇唔明都無辦法 不過你個雜種都係小學畢業

而家D P牌仔真係智障唔係扮
打野無撚樣邏輯

今次情況特殊，佢哋唔係一般嘅政治犯，係被定性為反港反中嘅政治犯。就算真係肯交人，相信手足已經被折磨左好耐。

你老母就撚樣 縮返去微博啦

香港人就係咁
無人會可憐無名英雄

食黃店，買蘋果，著黑衫

加拿大俾人坤咗幾多劑

其實佢地做左condom反而更安全

可能捱陣都有命出返來 就算殘左都起碼留得住條命

而家中國境內偷渡斷正 法律上送佢中完全無問題

外國可以點幫口？所以你無發現外國一句聲都無出

退一萬步 就算外國幫口 都唔會救到 佢地連外國人都救唔到 點救一個中國人

無用嘅野就唔好再俾假希望自己同人地啦

真係做左當贖罪券咩

呢個世界係咁架啦 第一日出世

你打杖 死左個將軍 都會講埋咩野名嘅將軍死左

而士兵得一行陣亡數字

可以嘅 但大陸睇得上眼嘅數

可能要500億到 眾籌籌唔籌到咁多

番香討啦dllm

500億 / 200萬
50000000000 /2000000 = 25000
Very very difficult.
But not mission impossible.

人係佢手上.......

外國派特種部隊潛入鹽田救12人有無得諗?

唔止果十二個，全部比人拉果啲都係condom,連登仔反啲屌我五毛啦，如果我係五毛，你地班唔肯承認事實既就係港豬

咁樓主有咩提議？

首先聽日要去旺角行街